五大訴求

我係壹個六十多歲，土生土長的男性對五大訴求的意見 :

1. 徹底撤回逃犯條例
#等係立法局宣報了才作實。

2. 撤回所有暴動定性
#暴動！這運動因誰而起？無暴政就無暴動，林鄭要站出來付全責。

3. 永不追究反送中抗爭者
#講法冶，告抗爭者暴動、入獄八年，咁暴警打頭就要入獄八十年。

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴、包括612暴力清場、721警黑合流、811血腥鎮壓、831太子站撕殺列車
#要香港行下去…… 這個係百份百必要項目

5. 全面落實真「雙普選」
#只有由選舉改變一切。急不來。

利申 : 大年紀的和理非，唔係 和妳傾。